\documentclass[twoside,onecolumn]{article}
\usepackage{blindtext} % Package to generate dummy text throughout this template 
\usepackage[sc]{mathpazo} % Use the Palatino font
\usepackage[T1]{fontenc} % Use 8-bit encoding that has 256 glyphs
\linespread{1.05} % Line spacing - Palatino needs more space between lines
\usepackage{microtype} % Slightly tweak font spacing for aesthetics
\usepackage{parskip}
\usepackage[english]{babel} % Language hyphenation and typographical rules
\usepackage[hmarginratio=1:1,top=32mm,columnsep=20pt]{geometry} % Document margins
\usepackage[hang, small,labelfont=bf,up,textfont=it,up]{caption} % Custom captions under/above floats in tables or figures
\usepackage{booktabs} % Horizontal rules in tables
\usepackage{lettrine} % The lettrine is the first enlarged letter at the beginning of the text
\usepackage{enumitem} % Customized lists
\setlist[itemize]{noitemsep} % Make itemize lists more compact
\usepackage{abstract} % Allows abstract customization
\renewcommand{\abstractnamefont}{\normalfont\bfseries} % Set the "Abstract" text to bold
\renewcommand{\abstracttextfont}{\normalfont\small\itshape} % Set the abstract itself to small italic text
\usepackage{titlesec} % Allows customization of titles
\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\roman{subsection}} % roman numerals for subsections
\titleformat{\section}[block]{\large\scshape\centering}{\thesection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\titleformat{\subsection}[block]{\large}{\thesubsection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\usepackage{fancyhdr} % Headers and footers
\pagestyle{fancy} % All pages have headers and footers
\fancyhead{} % Blank out the default header
\fancyfoot{} % Blank out the default footer
\fancyhead[C]{2y Ma Rysensteen Gymnasium} % Custom header text
\fancyfoot[RO,LE]{\thepage} % Custom footer text
\usepackage{titling} % Customizing the title section
\usepackage{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfplots}

\setlength{\droptitle}{-4\baselineskip} % Move the title up
\pretitle{\begin{center}\Huge\bfseries} % Article title formatting
\posttitle{\end{center}} % Article title closing formatting
\title{Mat 12} % Article title
\author{%
\textsc{Sacha Guilbert}\\%\thanks{A thank you or further information} \\[1ex] % Your name
\normalsize Rysensteen Gymnasium\\ % Your institution
\normalsize \href{mailto:sachaguilbert@gmail.com}{sachaguilbert@gmail.com} % Your email address
%\and % Uncomment if 2 authors are required, duplicate these 4 lines if more
%\textsc{Jane Smith}\thanks{Corresponding author} \\[1ex] % Second author's name
%\normalsize University of Utah \\ % Second author's institution
%\normalsize \href{mailto:jane@smith.com}{jane@smith.com} % Second author's email address
}
\date{\today} % Leave empty to omit a date
\renewcommand{\maketitlehookd}{%
}

\begin{document}
    \maketitle
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave1.png}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph *)]
        \item \[\frac{56!}{49!} = 1.1689e+12\]
        Antal mulige udfaldt er 1.1689e+12.
        \item \[\frac{7!}{56!/49!}= 4.3119e-09\]
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave2.png}\\
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave22.png}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph*)]
        \item Hvis udfaldet bliver pp så 0\\
        Hvis udfaldet bliver pk så 1\\ 
        Hvis udfaldet bliver kp så 1\\
        Hvis udfaldet bliver kk så 2\\
        \item pp, kp, pk, kk\\
        \item Ud fra opgave a, kan vi se at der er 1 gunstigt udfald for at får 0, 2 gunstigte udfald for få 1 og 1 gunstigt udfald for at få 2\\
        \item 
        \begin{tabular}{|c|c|c|c|}
        \hline
        Stokastisk variabel $X = x_i$ & 0 & 1 & 2\\
        \hline
        Sansynlighed $P(X = x_i)$ & 1 & 2 & 1\\
        \hline
        \end{tabular}
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave3.png}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph*)]
        \item Stokastisk variabel:\\
        \[x = 6, 7, 8, 8, 7, 6\]
        \[\mu = 7\]
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave4.png}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph*)]
        \item 
        \item \includegraphics[scale=0.2]{opgave4a.png}\\
        \item \[\mu = 0\cdot1/8 + 1\cdot3/8 + 2\cdot3/8 + 3\cdot1/8 = 1.5\]
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave5.png}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph*)]
        \item Variansen = 5.834
        \item Stokastisk variabel = 2.415
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave6.png}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph*)]
        \item 
        \item Middelværdi = 7\\
        Varians(fra opgave ovenover) = 5.8\\
        Spredning(fra opgave ovenover) = 2.4\\
        \item
        \item \includegraphics[scale=0.3]{opgave6d.png}\\
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave7.png}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph*)]
        \item Vi har variansen for $X$ som er 2.4 og $\mu$ som er 7 og vi kan nu finde hvilke værdier for $X$ der er normale:
        \[\mu \pm 2\cdot \sigma \]
        \[= 11.8\]
        \[= 2.2\]
        De normale værdier for $X$ er altså 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10 og 11.\\
        De exceptionelle værdier for $X$ er altså 2 og 12.
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave8.png}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph*)]
        \item \[n  = 20 \quad r = 5\] \[= 15504\]
        \item \[n  = 20 \quad r = 0\] \[= 1\]
        \item \[n  = 20 \quad r = 19\] \[= 20\]
    \end{enumerate}
    \includegraphics[scale=0.5]{opgave9.png}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph*)]
        \item 
        \begin{tabular}{|c|c|}
            \hline
            X & P\\
            \hline
            0 & 0.2072\\
            \hline
            1 & 0.3729\\
            \hline
            2 & 0.2796\\
            \hline
            3 & 0.1119\\
            \hline
            4 & 0.0251\\
            \hline
            5 & 0.003\\
            \hline
            6 & 0.00015\\
            \hline
        \end{tabular}
    \end{enumerate}
\end{document}
